Команда `chpasswd` получает список пар имен пользователей и паролей из стандартного ввода и использует эту информацию для обновления группы существующих пользователей. Каждая строка имеет формат: `имя_пользователя:пароль`. По умолчанию пароли должны быть предоставлены в открытом виде и шифруются `chpasswd`. Также будет обновлен возраст пароля, если присутствует. `chpasswd` сначала обновляет все пароли в памяти, а затем фиксирует все изменения на диске, если ни для одного пользователя не возникло ошибок. Данная команда предназначена для работы в крупных системных средах, где за один раз заводится несколько учётных записей.

# СИНТАКСИС

	chpasswd [параметры]
